環球時報專訪伍淑清 斥青年人被洗腦 會放棄他們

環球時報專訪伍淑清，批評青年人被洗腦，會放棄他們。（環球網截圖）

香港美心集團創辦人長女伍淑清接受內地《環球時報》專訪，批評特區政府部分公務員，為了保持所謂「政治中立」而無所作為，更有甚者認不清自己的身份去參加反政府遊行，她認為，特區政府應反思處理危機的能力和經驗。

伍淑清又說，香港近期風波暴露出的另一大問題，是青年人的思想狀況。她指出，長年忽視對年輕人的國民教育，導致香港很多年輕人完全被社交媒體洗腦，成為反政府、反體制和反中國的人，這將是一個不容易解決的問題，她認為，社會已經失去整整兩代年輕人，而她會放棄這些年輕人，不會再浪費時間去跟他們講甚麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做甚麼事情。她又相信，香港經濟的下行週期恐怕至少要持續三年。

最好的國民教育就是中共立即揮軍攻下台灣, 日本

中共快撚D開戰啦
長年口交, 又唔開戰, 做D野證明下自己啦